今晚諗住自己一個燒嘢食 誠邀靚仔幫我透爐

靚仔但唔想幫你

加油

咁岩 我都自己入東提燒喎

等你啊翼

燒豬？

扮學生妹嘅後果

燒菜

又想劈我

弘 你今晚去冰度玩？

Where

有人幫你透爐仲算唔算自己一個燒野食

你去邊 我去邊

透完爐就88

Me stay at home

home

煲衲犯法不了

自己透啦 咁簡單都唔識 學咩人燒嘢食 燒衣索香索飽佢算

狗屎 近排好似唔點見個po

強 我地分手啦

唔畀我join就係咁㗎啦

燒緊喇 !